無交通燈好危險！大家小心！

明白大家有提出訴求及示威的權利，但是希望各位可以體諒一下市民的人生安全，不要破壞交通燈好嗎？現在大家都冒著危險過馬路和開車，整個銅鑼灣都找不到一盞運作正常的🚥 司機如果看不到有人直駛出去就會有人受傷甚至失去生命。希望各位享有自由的同時亦要顧及大家香港人的安全與權益，謝謝🙏

唔識揸車/淘寶牌先會覺得有問題囉

公公婆婆行得慢，眼又睇得唔清楚，係咪要顧及吖？

屌你老母講得出呢句野我地注定運動會失敗連登式既民主無人想要，因為大陸而家已經係咁

有燈就無行得慢既公公婆婆，定唔洗顧？

OK 問題係有
係咪真係咁大問題？

無示威就唔會壞交通燈咩
最大問題其實係在於個司機唔識係壞燈既情況下過路口
邊個有優先權
你知既話，過路口根本係輕而易舉

平時壞左交通燈會有警察出來指揮交通，但係依家壞燈既數目多到指揮既警察都唔夠吖。無交通燈既情況之下過馬路同開車有幾危險你知唔知？開車有好多盲點，尤其係D大車，司機見唔到途人既話個途人就會受傷甚至無命。遇著十字路口要留意交通情況再跑著過馬路就更加危險。公公婆婆點跑？如果有香港人真係因為無交通燈而無左條命D示威者過唔過意得去吖？我地係無辜架，一路體諒D示威者，但係依家都要被逼出聲唔係無原因架

如果一個有燈既路口
突然壞燈
佢就變成一個迴旋處
入路口，讓右邊黎既車

咁我問返你，你係咪覺得迴旋處好危險？
出口有行人過路設施又好危險？
藍田迴旋處，油塘塘迴旋處，協調道果堆迴旋處，最少有一個出口係有行人過路設施
呢 d 地方係咪禁公公婆婆經過？

請去信改善

照你咁講全世界都唔應該有交通燈架啦... 你企係SOGO門口睇吓今日D人係點戰戰兢兢咁過馬路，巴士司機係點樣係過與唔敢過既中間以龜速爬過馬路... 以後日日都係咁好未？

你咁講就中咗一個思考謬誤
就係非黑即白

Sogo 壞燈？咪當斑馬線咁行囉
好有難度咩？
如果下一個山竹，搞到又好多燈壞
咁你咪唔洗出街？

就係因為香港咩都太有效率
太少唔同既路面情況
搞到司機完全唔識呢 d 道路規矩
壞燈？等差佬黎指揮囉
差佬黎之前你就停係度等？
斑馬線？要讓人架？

如果個個司機都識呢 d 規矩
安全性上，燈係唔必要
無得賴架，你揸車撞到人就係你唔安全
上到庭法官好大機會講返相似既說話

但係咪無需要呢
咪就係效率既需要囉

你依家就好似同我講，你用開八達通
八達通壞左出唔到街
我答你用現金坐車咪得囉
你就答我，咁係咪唔應該有八達通呢
不如以後都係咁唔好用八達通

你究竟知唔知自己 up 乜鳩呀？